%Pour rester cohérent avec l'enseble du document, lorsque vous voulez changer de paragraphe sans créer de nouvelle section, utilisez la commande \vskip 0,25cm

\section{Contexte du projet}
Ce projet a été réalisé dans le cadre du module PPII (Projet Pluridisciplinaire d'Informatique Intégrative) de la première année du cycle ingénieur sous statut étudiant de TELECOM Nancy.\\
\vskip 0.25cm
L'objectif est de concevoir un outil d'analyse de mots et de commentaires à partir de fichiers contenant des commentaires sur des films ainsi que leur note associée, pour être capable de prédire la note associé au mot ou commentaire fourni en entrée.\\
\vskip 0.25cm
Le travail s'est décomposé en trois parties : la conception de la structures de données adaptée et des algorithmes répondant aux problématiques, leur implémentation et la gestion de travail d'équipe.


\section{Organisation du document}
Dans le chapitre 2, nous présentons les concepts de table de Hachage, utilisée comme structure de données dans le cadre de ce projet, et la méthode de validation \textit{k-Fold Cross-Validation}.
\vskip 0.25cm
Dans le chapitre 3, nous présentons les éléments ainsi que les outils de gestion de projet que nous avons utilisés.\\
\vskip 0.25cm
Dans le chapitre 4, nous présentons les algorithmes que nous avons réalisés avec leurs justifications.
\vskip 0.25cm
Dans le chapitre 5, nous avons consigné les rapports d'étonnement ainsi que le bilan du projet, d'un point de vue personnel et global.


\section{Précisions légales}
Ce projet n'est pas destiné à un usage commercial, ainsi, les images présentes, notamment les images de test, ne sont pas destinées à la publication et ne sont pas toutes libre de droit.\\
\vskip 0.25cm
Cependant, le caractère strictement scolaire de ce projet nous autorise à les inclure en accord avec : 
\begin{itemize}
    \item Code civil : articles 7 à 15, article 9 : respect de la vie privée
    \item Code pénal : articles 226-1 à 226-7 : atteinte à la vie privée
    \item Code de procédure civil : articles 484 à 492-1 : procédure de référé
    \item Loi n78-17 du 6 janvier 1978 : Informatique et libertés, Article 38
\end{itemize}

\section{Clause de non-plagiat}
Les déclarations sur l'honneur de non-plagiat des membres de l'équipe projet sont présentes dans les trois pages suivantes.

\input{nonPlagiat}